任天堂小鬼氣，要求其他平台既Fortnite新trailer打格仔

Fortnite,曾經因為PS平台無得crossover platform引起話題
事件最後就反高潮，因為機能問題
一開始一齊做宣傳既任天堂反而被人踢走無得crossover platform做終結

而任天堂最近就借咗星之卡比去Fortnite做宣傳
但可能任天堂仲記緊被人踢出crossover platform既仇
竟然連星之卡比個樣唔俾係其他平台出現要人打格仔
會唔會太小家

原版

打格仔版

片

講真好正常姐
卡比係任記獨家野，唔想show係其他平台都理解到

不嬲小氣架啦又唔係第一次

ViuTV啲劇會唔會用TVB藝人幫手宣傳？
商業世界係咁架啦 任天堂係牟利公司 唔係無國界醫生

樓主真係好撚怨婦 我諗任豚都冇佢對老任咁上心

首席精神股東老島民你估流架

吓唔係好正常架咩

邊個會日日都mon實蘋果日報成份由上至下一字一句都奶乾淨哂?
689囉

唔正常
係一隻多平台唔係自己既title度加自己角色落去然後要人打格仔
邊度正常

Tvb劇會唔會出係Viu tv到

Who gives a shit abt fucking fortnite

駁唔到